Ez a project 2017 tavaszán készül az Adatbázis alapú rendszerek nevezetű egyetemi kurzusra. A project java nyelven készült és oracle adatbázishoz kapcsolódik. Ezen a projecten sajátítottam el a java swing és jdbc alapjait. Rendes futtatásához oracle adatbázis szükséges. (tabla.sql fájl nem az én munkám.)